本王決定著手準備北伐！

本王屆時將會御駕親征率領大軍先攻上海，再取北京！然後再向西進軍！
統一中原之後再派兵遠征高麗
同一時間，朕會再次披甲上陣，帶領大軍進軍東南亞
取得東南亞之後再攻打中東同巴爾幹半島
然後就由東歐掃到西歐，再揮軍南歐
最後再登陸英國
俄國被我國三方包圍下必定投降
統一歐亞之後朕打算休養生息
登陸美國和遠征非洲同澳洲之事再作打算

紙上談兵

精神病發又唔肯睇醫生

依啲叫早有準備

人來！同我誅佢九族！

有啲驚

返學校拎你1萬負皮為威喂啦
唔好FF太多啦 對身體唔好

日本, 台灣, 菲律賓都冇打

朕嘅百萬大軍已經蓄勢待發！
準備跟隨朕作戰！

大王記得帶埋我
到時比番個高官我做

喺朕嘅威風面前，啲小國會自己不戰而降

日本呢？

你…
就做朕嘅妃嬪啦

好呀
我咁大個人都未試過男人

區區小國，何足道哉！

You竟然是個Boy!?
滿家抄斬！

二戰打到中國咁，可以佔領東南亞，同美國對抗

現世界第三大經濟體，除美國外，亞洲最強海空軍

你竟敢忽略佢而去攻東南亞弱國先

又一個溝唔到女癲撚左既毒撚

仲請唔請謀士
識得36計

求其派啲兵守海岸佢都攻唔入嚟啦
再唔係打完高麗再登陸埋佢囉

大王，你老母叫你返屋企收衫，落大雨啦

好
朕出征嘅時候皇宮就交俾你打理

朕要誅你九族！

你既後宮我會照顧好嫁啦,皇上

朕隻坐騎

殺啊！

！

！！！

大王有幾多兵力

十萬騎兵
廿萬弓兵
五十萬步兵
號稱百萬大軍！

!!!!

習大大做緊喇

支持

仲差廿萬先夠一百萬喎

號稱不嬲吹大㗎喇

認真，補給線肯定跟唔上

打到邊搶到邊！

首先揮師中原，奪取武漢;繼而居高臨下，一統天下。

又得，你就做我軍師啦

返大陸炸村炸省，屌爆晒啲女隻閪

本人可借10萬大軍比閣下

統一左次後打算改國號做咩?

征服台灣嘅任務就交俾你啦

雪國

大王定了國號沒有?

年號?

皇上!
俄國連夜帶兵將皇宮重重包圍，公公死嘅死，後宮三千更被 10 萬俄腸時分輪侯，我地應該點做啊！？

大王, 建議你守到大本營先講
主城都就黎俾人攻陷了, 你仲打乜鬼上海

識唔識歷史架

大王好型

皇上，我地現時天下發生饑荒，人民處於水深火熱之間。我地有咩良策可以幫到百姓呀？

神駒

攻擊是最好的防守

忍住先，統一歐亞之後大把資源

跟 帶埋狗奴才去

好！菲律賓啲女我賜曬俾你

朕先係正統

皇上初登帝位，應下旨令全國妓寨姑娘獻身一天供黎民百姓享用, 做福萬民

國家大事為重
朕統一歐亞之後必定會俾老百姓享受一番

我支持你
你夠膽徵兵
我夠膽當兵
反共大業 匹夫有責

著名香港智將關愛座hunter 可以打咩位?

嗯，朕再諗下，暫時未諗到

推

入伍有冇房屋津貼？

人人有田耕！

淪陷區啲女人點算

梗喺分俾大家啦

八紘一宇 武運長久

你打佢d同盟國，點樣防美日參戰？

上北京洗唔洗帶歡樂卡？

大王，上海至北平原遼闊，容易暴露我軍方位，何不固守上海，溫州，褔建沿海一帶，憑據天險，易守難攻。同時分兵西進，取成都，佔西域，避重就輕，補充兵源，屆時聯合維吾爾，疆人及藏人之力，直取北平，成就大業，指日可待。

你的野心只有地球？

無大志

佢地根本準備唔切
喺佢地準備好嗰陣朕嘅騎兵已經橫掃歐亞

冇依個需要，朕打嘅係閃電戰
以攻為守
朕嘅騎兵會喺對方反應之前將佢地切割開同包圍住
之後步兵善後
所以理應無需停留

好心開係創意台啦

仲請唔請將軍
人稱香港亞歷山大 正是在下
可以助你一統小亞細亞 再圖北非

建議係香港徵召大量慰安婦供我軍享用, 提高軍心士氣

好，非洲就交俾你
到時非洲啲女朕賜曬俾你

畫個箭咀就叫統治
畫滿佢做填色比賽呀笨

你啲地圖同一帶一路一樣
你會唔會畀人拉返大陸打把?

寡人擁千萬大軍。

區區百萬軍，何足懼哉？

有病睇醫生

你隻愛駒場場輸呀，點統一歐亞呀

不了
想要大王既屎忽

青山走犯？

唔好咁話人啦,可能左佢已經睇左一次,而家排緊覆診呢!
你知公立醫院要排幾耐架啦